Ahoj ADAME .
VčeRA koupil novy byt .
Je to moc KRAsný a velký obýVÁK a je ZAŘÍZEný . je to moderny byt , a take je tam kuchinskÁ linKÁ , PRAČKA a televízíE .
Vedle byta je PARkovačí místo .
Ale mám Auto , A jezdím nakupovAt v jíny obchod , PROtožE znám levnejší obchod .
ČKÁm na tvoje odpověd .
Adam
